朋友姓陳 生左個仔改咩名好

朋友姓陳 生左個仔改咩名好
佢話諗唔到要我上連登幫手

你姓咩

周大福

仆街;

陳月娥

姓岩

陳皮

陳同佳

陳師奶

冇名 單叫陳

陳塵層

李斯

百祥

陳志全

陳先生

陳小朋友100

陳宓彧

陳光復定陳革命

陳光命

陳近南

我個id

陳層疊

陳大文

陳滿
陳烈品